我冇潔癖，但唔好出手扯住旅客

我同意塞，人數唔夠時當然要用到唔同道具去阻
係旅客眼中兩樣嘢唔會有分別，都係因為示威活動而搞到自己上唔到機

你可以塞撚住離境大堂，唔主動讓路，但你一出手去拉，去扯，成件事嘅性質就唔同哂，俾人影到哂就更加唔好睇

推

散水撚真係好正